好似有人打緊細菌戰

邊個出聲邊個死